《新倚天屠龍記》演員名單曝光！傳古天樂林峯接這兩角色

《新倚天屠龍記》演員名單曝光！傳古天樂林峯接這兩角色

經典電影《倚天屠龍記之魔教教主》當年由香港知名導演王晶執導，加上李連杰、張敏、邱淑貞、吳鎮宇、洪金寶等大咖巨星演出，在電影台播放數千次成為經典港片，時隔26年王晶宣布將拍攝2020年版本，「張無忌終於去大都找趙敏了」，網路上也瘋傳演員名單，甚至古天樂和林峯都將出演

2020年版本的《倚天屠龍記》網傳演出名單包含張無忌由林峯飾演、古天樂飾張無忌父親張翠山，甄子丹則飾演張三豐、文詠珊飾演趙敏、徐錦江則再度接演演金毛獅王一角。

不過這份名單並沒有被證實，導演王晶對演員名單也十分保密，這次的電影製作成本高達2億人民幣，這次的故事重點是張無忌去大都營救六派以及找張敏。

王晶飾演白猿

唔係第一集頭20分鐘已經死左啦咩，唔通玩時空穿梭？

古天樂可以見返林峰

有咩人會去睇？

王子政

古天樂飾張無忌父親張翠山都算，甄子丹飾演張三豐

不過算啦，反正而家一喺劇組名單見到王晶、黃百鳴都知係大爛片

古仔真係乜尻戲都接

唔拍垃圾邊到有錢養天下一

D 1:1模型都要保養架

想睇晶哥做肥螳螂

想問吓上面張圖係咩戲

佢哋兩個乜唔係炒車死撚咗啦咩？

字母風暴最新嗰集

諗起真三國無雙套真人版電影